★又有！有汗出無糧出？ 60地盤工天台拉橫額抗議

尖沙咀有工人抗議欠薪。下午2時許，山林道38號山林大廈天台地盤，近20名工人拉起橫額追討欠薪。其中一名工人黃先生指出，他與近60名工友受聘一間工程公司，負責上址大廈幕牆工程，惟至今仍未收到9月份薪金，涉款逾100萬港元。警方接報到場，勞工處亦派員了解。

返工=？

人工高

返工=

返工=??

地盤=筍工

老貓又眼紅人有工返

老貓點睇財經台個個搵緊你

no go

u are商家佬吸血鬼

個個當你神拜

push only

我都是打工仔 我喜歡返工

你去鼓勵人搵工？

十萬一個月，不過收唔收到冇人知

yes hk need slave

HK No IT,But need Slave

Do you want to be?

只要有工返 哪怕無糧出

U出街咁講，大量廢青打柒你

老貓點睇新盤又大賣

長實與市區重建局合作中環新盤首日開售。有報道指，有買家計劃以公司名義認購然後炒籌，籌價達100萬元。

長實執行董事趙國雄表示，相信買家理性，炒籌個案不多，而且以公司名義買樓要付較高印花稅，再付出一百萬元買籌會令成本增加。但亦表示，現時法例容許以公司名義買樓。

他又說，買家自用及投資各佔一半，亦有過半買家購入多過1個單位，集團已收到千多個認購。趙國雄相信，投資者較多是因為中環較少新盤供應，回報較好，自住客多就因為中環方便。

他提到，項目是與市建局合作，有30多伙預留給原區居民，若果有剩可能在下批重推。至於下一張價單會否加價同何時加推，要視乎銷情。他指出，本港經濟穩定，他對豪宅看高一線。

老貓：公屋+綜援就夠了

支那鬼子當港樓係首飾箱收藏

ALL 香港人排隊買
香港=遍地黃金 樓唔算貴

呢隻蓋老母分身係地產狗

少數事件

WHY 老貓HATE WORKING??

返工咁好玩

因為佢懶

lm

地盤=危險+無糧出

呢個分身

Please don't capscreen

已交更？！

又想炒呢個分身，正仆街

佢講錯野

又有人失業了，投靠蓋老母的下場

u will be the next

老貓，有冇興趣加入蓋清個團隊

巨乳（蓋老母分身）今晚俾佢炒左

危險，不了

老貓，我想約你出嚟傾下

X2

X3